★巴士單嘢，會唔會搞到kcr都鎖埋速？

全缐kcr行40km/h

kcr以前冇事都鐘意龜速，現在有更大籍口

巴膠累人

唔係住附近個班投訴嘈
都減咗速？

旺角東一向龜速

記得好似話因為有人投訴嘈

似自己投訴自己多

加價、成日壞，仲多人投訴，又唔見佢理

初初通車時好快

上立法局，佢都唔理

豪宅班人嘈，更加唔會理（除非自編自導）

未出世

u age 60

根本司機問題，揸40都可以炒。

線你老母

盲嘅都睇到

唔好搞到邨巴都鎖速就得喇

邨巴鎖埋嘅話真係聽買車揸算

limit all car speed like tram